真的再见了

兄弟和喜欢的人真的是两码事吧。我可以把所有证件的办理领取都交给兄弟，不怕他会不耐烦，不用担心他会出差错。但是对于你，我怕你对我哪怕一点点的不满，我安抚你，讨好你，能牵着你的手都内心狂喜的要命。这样不是太卑微了吗。你一遍一遍的重复你别碰我，你一直摸我干啥。是要有多单纯才能假装不知道我喜欢你。我努力克制住自己，我心疼，我流眼泪，可是不管我如何努力，我都不可能得到你吧。都不可能得到哪怕一天的你吧。那么多人对我好，我都可以不珍惜，我都可以不在乎，但是你不经意的一句话，我都仔细放在心上，认真的伤心难受。这段关系，我单方面开始，更应该我单方面的结束吧。我什么都不要，拥抱也不要，表白也不要，我做的有多明显，差那几个字吗，那几个字能改变什么呢。我抱过你，亲吻过你，牵过你的手，不管你有多么不情愿。我爱你。宝宝。